冰島🇮🇸

靚到痴媽根

嘩

黁牙

好靚

辣殺 去左幾多日？

8日, 但唔係好夠

正 留名

靚到冇得輸
正皮已俾

小弟出年三月去， 有咩靚影相位推介?

是旦搵個位都已經好靚
冰島呢個地方真係好靚，個人覺得仲靚過瑞士

好靚
Deam place

度度都靚，不過三月我怕大風雪，北面可能去唔到，小心揸車，唔好租普通私家車，最起碼租部4x4 SUV

留名學嘢

好靚 巴打用咩機影

堅靚

靚到好似畫出黎咁

我去過冰島兩次

現場睇都冇你d相咁靚

lm

去左八日，有五日好天，影相點都靚尐

A7r2

靚撚到

今年都去咗冰島
d景真係超正
但d相冇巴打影得咁靚
真係要比正皮你

好靚 睇相拍得住瑞士

唔通你係Kelvin

帶左幾支鏡同用邊支多？

Kelvin 用6d2。。😂

第三張點影

ND filter

Leica 35mm 最多
Leica 135mm 第二
Leica 21mm 風景
Sony SEL90M28G

冰島蒼涼感重
瑞士就細膩

下個月去
嗚哇好期待
你有冇跟local trip? 好想瘋狂睇glacier同北極光

影多尐相

第三張點影到 我上次入左去啲水花勁到無可能影到相 一舉機就濕晒

冰島西部個snaefellsnes都好靚

隻馬好mk

XXXXXXXXdóttir

我果日無甘大風好尐，影之前用布抹一抹先㩒掣